你只是一個過客 從我的世界路過

我不敢太多不捨 怕你看出我難過

你與我，不過是這世界的過客，最後也消失於人海之中。

是的 我也只是個過客 不留痕跡的